拜登再次失言 對水管工人喊：你嘗試你的乳房 但總覺得不夠

美國總統大選將在11月3日舉辦，距今不到一個月。因屢次失言而遭外界質疑「失智」的美國民主黨籍總統候選人拜登（Joe Biden）10日前往賓州造勢，沒想到他在演說時疑似說錯話，竟對支持者說出「你嘗試『你的乳房』，但總是覺得永遠不夠」，驚人之語在網路上引起討論。

美國陳克勤

搓your breast

搓YOUR BREAST

I am Joe Biden and I forgot this message!